強烈要求連仔全面顯示正負皮數量 而不是正負相加

咁大家入Post之前都可以見到負皮量
以免墜入正評陷阱

btw 元朗等

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!